<resources>
    <!-- App Strings -->
    <string name="app_name">WakeApp</string>
    <!-- Main Menu Strings -->
    <string name="menu_item_settings">Opciones</string>
    <string name="menu_item_help">Ayuda</string>
    <!-- Help Strings -->
    <string name="helpText"><big><b><u>Menú Lateral</u></b></big>\n
    Presionando el botón hamburguesa en la esquina superior izquierda accede a las opciones del Menú
    Lateral:\n\n
    <b>- Opción Mapa:</b> Permite acceder a la Pantalla Mapa.\n
    <b>- Opción Alarmas:</b> Permite acceder a la Pantalla Alarmas.\n
    <b>- Opción Rastreo:</b> Permite encender o apagar el seguimiento en tiempo real de la
    ubicación del usuario.\n\n
    <big><b><u>Pantalla Mapa</u></b></big>\n
    Esta Pantalla Mapa muestra una representación en tiempo real de la ubicación del usuario y de
    las Geo-Alarmas configuradas por tal, junto con sus respectivos radios de activación.\n\n
    <b>- Ubicación del Usuario:</b> La ubicación del usuario, representada con una flecha rojiza.\n
    <b>- Establecer Alarma:</b> Para establecer una Alarma presione en cualquier ubicación del mapa
    donde desee establecer tal Alarma o utilice el botón de búsqueda en la parte inferior de la
    pantalla para buscar una ubicación donde establecer tal Alarma.\n
    <b>Una vez que la Ubicación de la Alarma fue establecida:</b>\n
        - Cancelela presionando otra parte del mapa.\n
        - Confirme la Alarma estableciendo el radio de activación a partir de la barra presente en
        la parte inferior de la pantalla.\n\n
    <big><b><u>Pantalla Alarmas</u></b></big>\n
    La Pantalla Alarmas muestra un listado de las Geo-Alarmas y Alarmas actualmente configuradas por
    el usuario. Desde esta pantalla se pueden editar y eliminar Geo-Alarmas y Alarmas (Permitiendo
    también la creación de éstas últimas):\n\n
    <b>- Crear una Alarma:</b> Para crear una Alarma presione el botón en la esquina inferior
    derecha representado con un ícono \"+\".\n
    <b>- Editar o eliminar una Geo-Alarma:</b> Para editar o eliminar una Geo-Alarma presione en el
    nombre de tal Geo-Alarma en el listado de Geo-Alarmas de la pantalla (Luego de haberla creado
    desde la Pantalla Mapa).\n
    <b>- Editar o eliminar una Alarma:</b> Para editar o eliminar una Alarma presione en el
    nombre de tal Alarma en el listado de Alarmas de la pantalla (Luego de haberla creado
    desde el botón en la esquina inferior derecha de la misma pantalla).\n\n
    <big><b><u>Formulario de Creación / Edición / Eliminación de Alarma</u></b></big>\n
    Presionando el botón \"+\"  en la esquina inferior derecha de la Pantalla Alarmas puede acceder
    al Formulario para la Creación de una Alarma o presionando el nombre de una Alarma en el Listado
    de Alarmas para acceder al Formulario de Edición y Eliminación de tal Alarma:\n\n
    <b>- Nombre de Alarma:</b> Representa el nombre de la Alarma.\n
    <b>- Tiempo de Activación:</b> Indica el horario en un formato de 24 horas en el que la alarma
    se activará.\n
    <b>- Todos los días activa:</b> Botón de activación que indica si la Alarma se activa todos los
    días de la semana (Si tal opción se encuentra desactivada, un botón de activación por cada día
    de la semana se mostrará en pantalla para que el usuario configure el/los días activos).\n\n
    <big><b><u>Formulario de Edición / Eliminación de Geo-Alarma</u></b></big>\n
    Presionando el nombre de una Geo-Alarma en el listado de Geo-Alarmas se accederá a la pantalla
    para la eliminación o edición de tal instancia seleccionada.\n\n
    <b>- Nombre de Alarma:</b> Representa el nombre de la Geo-Alarma.\n
    <b>- Tiempo Deshabilitada:</b> Indica el intervalo de tiempo requerido a pasar entre una y otra
    activación de la Geo-Alarma.\n
    <b>- Activa al salir del radio:</b> Cuando se encuentra habilitada la opción, la Geo-Alarma se
    activará cuando el usuario se encuentre fuera del radio indicado en vez de dentro de tal.\n
    <b>- Todo el tiempo activa:</b> Cuando se encuentra habilitada la opción la Geo-Alarma se
    activará en todo momento siempre y cuando el usuario se encuentre en el radio de activación de
    la alarma (Si se encuentra deshabilitada la opción, un campo indicando el Tiempo de Inicio desde
    donde se encontrará activa la Geo-Alarma y el Tiempo de Intervalo representando el rango de
    tiempo desde éste Tiempo de Inicio en el que la Geo-Alarma se activará se mostrarán en pantalla
    para que el usuario los configure).\n
    <b>- Todos los días activa:</b> Botón de activación que indica si la Alarma se activa todos los
    días de la semana (Si tal opción se encuentra desactivada, un botón de activación por cada día
    de la semana se mostrará en pantalla para que el usuario configure el/los días activos).\n\n
    <big><b><u>Pantalla de Opciones</u></b></big>\n
    Para acceder a la Pantalla de Opciones presione los tres puntos en la esquina superior derecha
    en cualquier momento y la opción \"Opciones\" en la lista de opciones presentada:\n\n
    <b>- Tono de la Alarma:</b> Elige un tono personalizado para tus Alarmas.\n
    <b>- Estilo de la Aplicación:</b> Elige el estilo de la interfaz que más se adapte a tu
    gusto.\n
    <b>- Idioma:</b> Elige tu idioma preferido para la aplicación.\n\n
    <big><b><u>Pantalla de Ayuda</u></b></big>\n
    Para acceder a ésta Pantalla de Ayuda presione los tres puntos en la esquina superior derecha
    en cualquier momento y la opción \"Ayuda\" en la lista de opciones presentada.
    </string>
    <!-- Side Menu Strings -->
    <string name="menu_maps">Mapa</string>
    <string name="menu_geo_alarm">Geo-Alarma</string>
    <string name="menu_alarm">Alarma</string>
    <string name="menu_alarms">Alarmas</string>
    <string name="menu_tracking">Rastreo</string>
    <!-- Alarm Form Strings -->
    <string name="alarm_form">Formulario de Alarma</string>
    <string name="alarm_name_label">Nombre de Alarma:</string>
    <string name="alarm_name_input_hint">Nombre de la Alarma</string>
    <string name="alarm_name">Nombre</string>
    <string name="active_outside_label">Activa al salir del radio</string>
    <string name="all_time_active_label">Todo el tiempo activa</string>
    <string name="all_days_active_label">Todos los días activa</string>
    <string name="geoalarm_time_label">Tiempo de Inicio:</string>
    <string name="alarm_time_label">Tiempo de Activación:</string>
    <string name="alarm_time_input_hint">Tiempo desde cuando la alarma se encuentra activa:</string>
    <string name="alarm_interval_label">Tiempo del intervalo:</string>
    <string name="alarm_sleep_label">Tiempo deshabilitada:</string>
    <string name="day_1">Dom</string>
    <string name="day_2">Lun</string>
    <string name="day_3">Mar</string>
    <string name="day_4">Mie</string>
    <string name="day_5">Jue</string>
    <string name="day_6">Vie</string>
    <string name="day_7">Sab</string>
    <string name="interval_30min">30 min</string>
    <string name="interval_1hour">1 hora</string>
    <string name="interval_2hours">2 horas</string>
    <string name="interval_3hours">3 horas</string>
    <string name="interval_6hours">6 horas</string>
    <string name="interval_12hours">12 horas</string>
    <string name="sleep_15min">15 min</string>
    <string name="sleep_30min">30 min</string>
    <string name="sleep_1hour">1 hora</string>
    <string name="sleep_2hours">2 horas</string>
    <string name="sleep_3hours">3 horas</string>
    <string name="sleep_6hours">6 horas</string>
    <string name="sleep_12hours">12 horas</string>
    <string name="sleep_daily">Diario</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="settings_alarm_title">Tono de la Alarma</string>
    <string name="settings_alarm_desc">Elige un tono personalizado para\n tus Alarmas.</string>
    <string name="settings_style_title">Estilo de la Aplicación</string>
    <string name="settings_style_desc">Elige el estilo de la aplicación \nque más se adapte a tu gusto.</string>
    <string name="settings_lang_title">Idioma</string>
    <string name="settings_lang_desc">Elige tu idioma preferido para\n la aplicación.</string>
    <string name="standard_style">Estandar</string>
    <string name="vintage_style">Vintage</string>
    <string name="dark_style">Oscuro</string>
    <string name="blue_style">Azul</string>
    <string name="gray_style">Gris</string>
    <string name="black_style">Negro</string>
    <string name="language_english">Inglés</string>
    <string name="language_spanish">Español</string>
    <!-- Other Strings -->
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menú de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menú de navegación</string>
    <string name="nav_header_title">WakeApp</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Tu alarma geo-localizada</string>
    <string name="nav_header_desc">Cabezal de Navegación</string>
    <string name="active_outside_hint">Alarma se activa al salir del radio</string>
    <string name="all_time_active_hint">Alarma activa todo el tiempo</string>
    <string name="all_days_active_hint">Alarma activa todos los días</string>
    <string name="save_button_text">Guardar</string>
    <string name="delete_button_text">Borrar</string>
    <string name="cancel_button_text">Cancelar</string>
    <string name="search_place_button">Buscar un Lugar</string>
    <string name="add_alarm_button">Agregar una Alarma</string>
    <string name="geo_alarms_label">Geo-Alarmas:</string>
    <string name="alarms_label">Alarmas:</string>
    <string name="geoalarm_trigger">Geo-Alarma activada:</string>
    <string name="alarm_trigger">Alarma activada:</string>
</resources>